3k-4K 喇叭求推介

3k-4K 有咩喇叭推介

新手上路,有時會聽edm

lm